的士佬仲衰撚過地底泥

佔中個陣又話爭取權益唔係用塞路黎爭取
你今日塞路爭取就唔係問題？
成撚日話只係部分司機衰
收皮啦
我未見過好既的士佬